399買到20000戒指係咪真嫁？

快啲鳩衝啦公屋仔

假一賠十
專櫃驗貨呢d 支那term

3990<20000

之後送左十隻黎

假一倍百, 即係一隻都係1蚊左右